人生冇意義了

屌你老母閪

早晨 食咗早餐未

沒了

食左

?